五月天 人生無限公司 求飛放飛換飛區

五月天 人生無限公司 求飛放飛換飛區

未打哂就開咗post， 我建議如果問左係黃牛可以report返

5號880 4連
想換4/6號 880或加錢換1180 4連
TG:messi520

5/12號880坐位門票2張換其他日子坐位門票2張

放4張5月6日（星期日）$680企位F1

求5/13 1/2/3/4張 680企/坐位
有意報價
唔該

放 4/5 $880 2連

代fd Po 真五迷求飛
求任何一場 (除咗11/5)（$1180）二連
非天價

求5月4,5,6是但一日 480 4連或2連x2都無所謂

尋日有五迷放左飛比我好開心
代朋友po
求任何日子880 thxxxx
可以比少少車馬費

求5/4、5/5是但一場880既二連 天價就不了

尾場880 非cd區
有意

Tg del jor... pm me thx

放5月4日號 880座位
1100蚊

5/11 A4 $1180
四連位
會收車馬費及手續費
有意TG @MaydayTomato

收事旦一日2連坐位

@kww26

各位巴打
我想求任何日子 680企位2張
Tg:

求尾場頭場1180兩連
現有4.6.11.12 880兩連

推

6/5 1180x2 Zone B2 Row AG
換 4/5 1180x2

應該比之前個巴打放左飛機
跪求4號，5號或6號是旦一日680企位兩張
如有其他飛可pm傾傾

頭場4/5 880連位x2
換尾場880/加錢換1180

放12/5（星期六）E1區 $880 4連位

少量手續費，有意留TG

求任何場次$480/$680坐位門票 4連/2連
可以加返手續費同埋少少車馬費
唔該
Tg @usernamez1

thankyou

有A B E區 880飛 保證正中對住台
非原價

求任何場次 480/680坐位 4連/2連

麻煩晒

4/5 $880 四張
求換
4/5，6/5，11/5，13/5 $480 四張
tg: ypm102

放
4/5,680
4/5/6/13, 1180
4/5/12/13, 880
帶價：

放5月11號 A5區880 2連位
連價PM:

2張12/5 $680企位
想換11/5 $680企/坐位🙇🏻‍♀️

換飛

五月天 4/5號 頭場 680x4(企位)換 5,12,13/5 是但一日既480/680/880坐位 換680/880可加錢加多過差價換

有意

求換飛

11/5 680 F1 企位 2張
換其他日子 480/680 （不用補差價企坐均可）

求飛

任何場次，480，4連

感謝！

有意！
Tg: iliveinhk

5/4 E1 4連
收少少車馬費
有意留Tg

放13/5 680 坐位 2張
帶價PM
tg: alca1442

放
5月6日 880 b5 4連位
5月11日 480單丁位
少量手續費
有意pm

放880 B5區 2連/4連位

尾場

五月天人生無限公司
只換不賣
手持門票:
五月六日
$1180 x 2 (A4區)
想換頭場五月四日$1180 x 2

5/5 E1 880
想換4或5號既C/D區
有意TG

只換不賣
有 5/5 680 F1 企位 X2
想換 任何日子 480(補差價)/680(坐位)

求飛

求任何場次 480/680 坐位 2連或4連

麻煩晒

Tg?
Mmd188

5月12 880 2連 換 5月12 480 2連 補差價 有意留tg

6/5 $1180 A4區 4連
想換 / 放
5,12,13/5 $1180飛

TG: hkgip

5/5號求880飛 2連
女朋友好想睇 想比個驚喜佢
希望眾巴絲高抬貴手
Tg: @dingman

Mayday2018

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: AX
段: A3 行: AR

2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z
段:A5 行: T

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X
段: C2 行: X
段: C2 行: X

2連/4連

非天價 合理車馬費

tg: ricky2512

求11/12/13號880/1180 正面 2連
真五迷有碟有飛尾
真係好想睇
加少量車馬費

2張12/5 $880坐位
想換 2張 5/5 $880坐位

或者5/5 其他價錢位置都得有興趣既傾下

5月天 5/4 880 E1 Z行 4連
有興趣就tg me
非原價 非天價

求飛 五月天 1180

仲有少量2連位 有意tg我

好有興趣 但我冇teg... pm ok?

放5月4日號 880座位 單丁
1100蚊

6/5 $1180 A4區 4連
想換 / 放 (非原價)
5,12,13/5 $1180飛

TG: hkgip

頭場 （4/5m)
$880 B5 4張
收些少訓街+車馬費

放售

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4
4/5 880 東亞飛x4
13/5 880 E2 x2
12/5 880 東亞飛 x4

有意

換飛
2張頭場680企位
換4號/5號/6號 2連480/680/880坐位
補差價

放6/5 880$ A5區 2連位
tg: cncn422

放

4/5 $1180 兩張
5/5 $880 四張
12/5 $880 四張

唔係原價，詳情tg

6/5 880 d 行想換12/5 880飛 2連/4連

有冇巴絲自己一個睇
想搵人一齊睇

放尾場880飛 2連/4連位 對正台B5區
非原價

尾場4連 880
C2 X行

放13/5 尾場680一張 F2區 原價加手續費
有意 請tg

跪求 5/12 或 5/13 680/880坐位 4連
可以比啲車馬費 但唔好太貴
有意tg

跪求4號/6號/11號/13號
$880/680 2連
唔該曬

tg

放5月5 $880 A5 區
4 連 坐位
唔係原價

放5月12 周六$880 D2區
2連 坐位
唔係原價
tg : kelvintingting

放售

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4
4/5 880 東亞飛x4
13/5 880 E2 x2
12/5 880 東亞飛 x4

放 11/5 880 2連

放5月6
880飛 4連 1250=1
tg

再推推，希望有心人幫忙，朋友只得四號得閒

跪求 任何日子 480 2連
跪求連登巴絲

跪求 任何日子 任何坐位 2連:
我愛大家！

用五月天飛（$880）換同價黃子華飛

放售

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4
4/5 880 東亞飛x4
12/5 880 東亞飛 x4

尾場$1180 x2
想換4/5/12 $480 x4 (唔同場也可)
有意tg

求5號/12號 480飛
tg:

放售

五月天
4/5 1080 A3 x2
6/5 1080 A3 x4

求換飛，願加錢，想
買左：6號 $680 f1 企位 x2
想換：4-6號，12-13號 唔係企位 x2 1180/880/680都ok

買左：11號 f2 $680 f2 企位 x2
想換：任何一日唔係企位

放 3張 5/6 F2區

求換飛
12/5 $680 坐位 x4
想換：11/12/13號 $1180/880 坐位 x4
補差價 想坐前少少

只換不賣
5月11號480二連
想換5/6/12/13 480
星期五唔得閒 有冇好心人幫幫我

更新 得番5/5 A5區 同5/6 E1區 $880門票
非原價 有意帶價

5月6 880x2 b5

要買就影以前演唱會飛/album黎睇下

西鐵沿線交收 @rubber123

唔覆 = 賣左

tg：

2張 換唔換

放11/5 E2 880單丁
有意留tg

5號880 2連岩唔岩

只換不賣

4/5 $680企位二張換其他日子

呢個tg先啱

真心五迷 求任何一場 天價勿擾

放12號 C2區 880x2連
13號尾場 F2區企位 680x2張
原價加車馬費
TG：

Mayday2018

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: AX
段: A3 行: AR

2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z
段:A5 行: T

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X
段: C2 行: X
段: C2 行: X

2連/4連

非天價, 有意PM

跪求巴打

放 13/5 尾場 680 坐位 兩連
非原價

人就有一個 可惜無飛

手殘㩒多咗個㖭

再推！

有興

放5.13尾場 F1企位680x2

非原價

放 12/5 880. 4連位.
有意留tg

放 11/5 D1 2連 淨係收20蚊手續費

Tg? 有興趣

再再再求

放售

4/5 $680 企位東亞飛兩張
5/5 $680 企位東亞飛兩張

有意帶價

求飛 五月天 任何日子1180 前排位置

放5月12 周六$880 D2區
2連 坐位
tg : kelvintingting

求任何場次 480 2連或4連

非天價

4號星五 E2x2 正面x行

5號星六 E2x2 正面x行

6號星日 A5x1 正面w行
6號星日 D2x2 右側v行
6號企x2

11號星五 C2x4 左側m行
11號星五企x4
12號星六企x1

加車馬手續非原價
tg
mdmd55

有意帶價pm 全現票即日交收

5月6 日 c 區 最後2連位
有意tg

4/5 企位F1區 首場 有兩張 每張$680

6/5 D2 前排 有兩張 每張$880

只收合理手續費

有意tg

放售

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4
4/5 880 東亞飛x4
4/5 880 E2 x2
12/5 880 東亞飛 x2

放 12號 C2 二連 原價加少少車馬費
Tg：

求任何日子480/680坐位2連位
Tg:

求5/5 5/12 480 飛

求 12,13/5號 4連 680/880 坐位

有

13/5 尾場880 非cd區
有意

放2連／4連 尾場4連 D1區

跪求13號2連飛(坐位)

跪求5或6號 任何價位 1張飛
(4或11號都勉強得嘅
如果可以一齊去睇更好

11/5
4連880企位，有冇人要？

之前有個絲打放左原價飛比我好開心 多謝!
不過我個日個朋友唔太得閒
希望換飛!
頭場4/5 880 zoneE
換：尾場880
麻煩哂!!

賣東亞飛 5月6日

880 4連位

可換子華飛

放11/5 880 C1區 加車馬費 4連位

放4/5號 頭場 680企位x4
可買2-4張 4張優先
有意

尾場$680企位換唔換?

求除左 5/5 680 企位兩張
有意tg:

求 11/5 A/B/E 區飛 thanks

頭場880 B5連位兩張
換 尾場480 連位兩張
你補返差價就得

又或者有冇人放尾場480連位兩張

手持11/5 $880 D2區 J行 2連

想換13/5 $880/$680座位/$480

$880交換我可小補
$680交換可以唔使補錢比我
$480小補比我就得

放6 /5 $1180 A 區飛，連位

申利: 非黃牛，只限五月天歌迷

2018/05/04 星期五 下午 07:15

段: A3 行: AX

段: A3 行: AR

2018/05/06 星期日 下午 07:15

段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15

段: C2 行: X 2連

tg: ricky2512

求飛

五月十一日，480/680，一張

感謝！

放：5/5，星期六，最後兩張880連位（優先發售飛）

有12/5 $880 A5區 坐位 x2

想換 5/5 A5區/B5區 坐位 x2 或者補返差價換1180 想坐前DD

唔得喇 想換返880 zoneE

求5.12 880 2連
最好E1 zone 合理車馬費

放 5月4號頭場
E1 2連，880坐位，
Row e
帶價pm

爸打我有5月5 480x2
我都咁岩呢日唔得閒，可以換
但我沒telegram,可否留email,或者其他聯絡方法比我？

11號B3 段AN行 2 連
想換4 號差唔多位嘅飛
有意

換飛

4/5（Fri) 880 E1區 2連
想換
12/5（Sat) 差價多小小都得1180/880 A B E區 2連

放 06/05 880
B5 area 有單丁有2連
tg @chan7villa

放 12/5 $880 2張 D1區
tg

跪求任何日子 480 2連

爸打如果見到覆覆我

換飛
5/5 $880 zone D 換任何場次 $1180 / $880 (zone A, B, E)
唔知有冇機會換到

2張換2張

只換不賣，
6/5 $880x2 同價交換 12/5 或 13/5 $880x2，
謝謝。

Tg :

放飛
尾場680企位乘二
賣錯左企位，唯有放
帶價pm

係買錯左企位

11/5
F1 企位兩張
帶價pm

代朋友po
求尾場13/5 880飛
可以比少少車馬費手續費
唔該各位

有沒好心爸絲打同我換5/5 480x2呀！
我5月5有事要番大陸去唔到，其他日子都沒問題！
只換不賣，求換其他日子480x2!

Pish翻 求換飛
有：12/5 680 坐位4連
換：11/12/13 880/1180 坐位x3/x4 都ok
補差價
tg：

求飛

5月12或13號
480座位
680座位/企位
二連飛

有意請PM

我有，pm me

求換飛
有5/5 680企位一張
想換同日680座位一張
如有，請pm Eden_Bosco_Hazard10

求680/880 2連
合理車馬費

求是但一日既880/1180既2連入場
可加少少手續費同車馬費，黃牛唔洗

比tg你？

求任何日子660/880連位

可加小量手續費車馬費

5月6 2張 680 f2企位

pm帶價

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: AX
段: A3 行: AR

2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15

段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

5/5 A5區 同5/6 E1區 $880門票
非原價 有意帶價pm

放4/5號 頭場 680企位x2

有12/5 $880 A5區 坐位 x2

想換 5/5 A5區/B5區 坐位 x2 或者可以補返差價換1180 坐前DD

求11/5 1180 2連 可加小量手續費同車費
Tg:

6/12 嘅880 考唔考慮呀？

代po
4/May 頭場
Zone C1 seat - 2連
Tg: glideandslide

想讓票
5月6 680企位
原價讓加零食
有無人有興趣
有意留tg

換票～
有：11/5 880 A5 x 2
換：12/5 or 5/5既1180/880(地面)x2

Tg:

原價5/13尾場680企位一張 有意留tg

放13/5 尾場880 非cd區 （少量飛）
有意

原價？

4/5 D區 $880
換11/5，12/5，13/5
880/1180 補差額

垃圾都有人睇

4/5 B5區 $880
換11/5
880/1180 補差額

換唔換飛？

放4/5號 頭場 680企位

求兩張連位

求兩連位

換飛
手上有11/5 680坐位 四連 想換 13/5 680/880(補差價+少量車馬費)

有意tg

求 5月6號 C區兩張🙏
另賣5月6號 F2企位兩張
kaorange116

880啱？ 6號

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: G
段: A3 行: AG
2連不散賣

2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

tg: ricky2512

求5月6號 C1C2 A 區 二連飛
Tg: kaorange116

現放 不換了 有興趣tg

收5月5 號 任何座位 原價加150
2張 謝謝

放售五月天香港

4號星五 E2x2 正面x行

5號星六 E2x2 正面x行

6號星日 A5x1 正面w行
6號星日 D2x2 右側v行
6號企x2

11號星五 C2x4 左側m行

原價加食飯的士來回費用

tg
mdmd55

5月6 2張680企位換任何日子同價坐位

出售5月6號 F2 兩張
Tg Kaorange116

放尾場 680企位4張 有意留tg

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: G
段: A3 行: AG
2連不散賣
2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

tg: ricky2512

放尾場 680 F1企位*2
有意帶價PM

12/5 B1區 BC行 $1180 頭排區域 兩張連位
有現飛
排左4日 非原價 pm 帶價

放13/5 尾場880 非cd區 近通道
有意

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: G
段: A3 行: G
2連不散賣
2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

tg: ricky2512

放
4/5 680企位x4
11/5 680坐位x4

有意tg

6/5 企位
換
13/5 企位 / 480
有意留tg

11/5 B5 $880x4 四連不散賣
13/5 B5 $880 尾場單丁位

全部正中間靚位
有意tg

放五月天門票 只加小量手續費

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4
4/5 880 東亞飛x4
4/5 880 E2 x2
12/5 880 東亞飛 x2

5.12 C2區2連 想換同日E1 2連
想同F一齊睇
有意pm

放五月天

4號星五 E2x2 正面x行 hold

5號星六 E2x2 正面x行

6號星日 A5x1 正面w行
6號星日 D2x2 右側v行
6號企x2

11號星五 C2x4 左側m行

求尾場兩連(坐位)

買左12號680坐位x4
求換11/12/13號 1180/880 x3/x4
tg：

放11號企位兩張 原價加小小手續費

求任何日子 680/480 坐位
原價加150

放五月天

4號星五 E2x2 正面x行

5號星六 E2x2 正面x行

6號星日 A5x1 正面w行
6號星日 D2x2 右側v行
6號企x2

11號星五 C2x4 左側m行

tg mdmd55

tg

放13/5 尾場880
非cd區 近通道
有意

放五月天門票 只加小量手續費

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4 (已hold)
4/5 880 東亞飛x4 （最後兩張）
4/5 880 E2 x4
12/5 880 東亞飛 x2

我見到啦！

不如你開一開個tg 唔係我都唔知係度留咩方法比你聯絡

放五月天門票 只加小量手續費

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4 (已hold)
4/5 880 東亞飛x4 （最後兩張）
4/5 880 E2 x4 (最後兩張）
12/5 880 東亞飛 x2

求5月5 5月6 企位x2

求5月5 座位飛

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: G
段: A3 行: G
2連不散賣
2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

非天價合理訓街車馬費

求 5月11日 880 x2

換票
想換5月 4/6/13 $1180
5月 4/13正面$880

現有 5月6 $880
5月11$1180

2連換2連

有意 留tg

有4/5 D2 $880

放13/5 $880 飛4連

880想要正面，thx

出讓一張頭場4/5 正面台 880 e2 區第三行

放

5/11 880 x4
超合理價錢

爸打見字telegram 我！

12/5 B1區 BC行 $1180 頭排區域 兩張連位 有現飛
排左4日 非原價 pm 帶價

代post
12/5 兩張企位 $680 原價+信用卡手續費
原價+手續 有現飛

11/5 $680企位兩張想換$480/$680坐位
如果係$680可以加小小錢換

無論咩原因，理得你訓幾多日街定上網禁爛左廿嗰F5
都唔係賣黃牛嘅原因

求飛2張，除左星期六日，任何日子，任何位都得

5/5 A5區 同5/6 E1區 $880 2連門票
非原價 有意帶價pm

求五月天任何日子前排 1180
5/12 880

放 5/13尾場 A5 row Y 單丁

放5月天
4/5 $880
D2
2000 for 2
有意留telegram

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: G
段: A3 行: G
2連不散賣
2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

求 12號 680 最好座位

11/5 680坐位 四連
每張+150 有意留tg

放五月天
11/5 880 四連座位
優先飛，未知位置，大概開show 前三四星期知
可tg

放尾場680 *4 f1企位
有意帶價pm

11/5(五) B5區 $880x4 四連位唔單賣
13/5(六) B5區 $880 尾場單丁

全部中間位 現票面交
有意tg

放尾場 880 B5區 2連/4連位

求尾場二連(坐位)

6/5 $680 F1 兩張想換同日子F2

6號880 2連想換任何一日480 2連
Tg:

求 任何一日
680/480 坐位
原價加150

求換飛

現有
11/5 $680 F1 企位 2張

想換
5/5, 6/5, 12/5 或 13/5 任何一日
$480（不用補差價）或 $680 企位

2018/05/04 星期五 下午 07:15
段: A3 行: G
段: A3 行: G
2連不散賣
2018/05/06 星期日 下午 07:15
段:B5 行: Z

2018/05/13 星期日 下午 07:15
段: C2 行: X
段: C2 行: X

二連位不散賣

tg ricky2512

求飛5月6 880坐座2張

求飛 5月 4,5 號480/680

放12/5 880座位 x 4 東亞飛
每張+200
有意tg @Ting9527

放尾場 企位4張 有意留tg

放兩張五月天 11/5 $880 二連
唔係原價
有意 TG

岀讓
4/5 680企位x2

原價加手續費

tg dorayaki777

放13/5 尾場880 2連
面台 近通道
有意

放最後2連位 A4 頭場 PM

放最後2連位 A4 頭場

tg ricky2512

收5/5 坐位飛 咩價位都得

手頭上有兩張5/5 680企位飛 可加錢換
或者就咁收都得

放1180 同880
每張加100

放五月天門票 只加小量手續費

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4 (已賣)
4/5 880 東亞飛x4 （最後兩張）
4/5 880 E2 x4 (已賣）
12/5 880 東亞飛 x2

收1張 5/5 680企位

放五月天

4號星五 E2區x1張 正面x行

5號星六 E2區x2張 正面x行

6號星日 A5區x1張 正面w行
6號星日 D2區x2張 右側v行
6號企x2

11號星五 C2區x4張 左側m行
tg mdmd55

6/5 $680 F2 兩張 換 同日子F1

放
12/5 880*4 D2
4000=4
有意留tg

D2咩行

Row R

放$880 5/6 D2 P行 2連 $2000

4/5 680企位x3

放五月天門票 只加小量手續費

五月天 2018 香港站
4/5 880 B5 x4 (已賣)
4/5 880 東亞飛x4 （已賣）
4/5 880 E2 x4 (已賣）
12/5 880 東亞飛 x2

4/5 $880 D2 單丁座位x2 原價放
4/5 $680 企位x2

收5/5 680企位 F2 x1

放 5/5 $480 東亞優先飛 2張

現有12/5 $880 A5區 坐位 x2

想換 5/5 A5區/B5區/C1區/D1區 坐位 x2

或者可以補返差價換1180 坐前DD

4/5 880 E1區 x2
換
5/5 或 12/5 880/1180（加錢）A,B,E區 x2

換票

5月6號$880 E區2連
想換6至13號是旦一日嘅$1180 2連

有意請留tg

會補差價

放6/5 480 2連
有意帶價tg

有張11號既 880 多左
加100 當車馬

代po
4張頭場4/May 1180
未收飛所以唔知zone幾

Tg: rickyng11

放尾場 13/5 （sun)
D2 x4
E2 x4
連位 坐位
5/5 (sat)
C2 x4
連位 坐位

lm

放 5/5 12/5
880東亞飛
公售買到1180睇
打和放翻出黎

可換黃子華

5月4 頭場 $680 F1 企位 兩張 不散賣
每張原價+$20手續費
現票交收

有意留TG

手頭上有
5/5 A5區
5/6 E1區 $880 2連門票
非原價 有意帶價pm

放5月11號B5 ＄880坐位兩張

TG：totokiki

e2 有興趣 要兩張

五月天$880 二連 11/5
想換 張敬軒$780 二連

tg: donchan6

11/5 F2 standing $680 x2 想換其他任何一日2張 唔同價位都得會補差額 唔該各位幫幫手 果日夜晚要考試

有意

放5月4日號 880座位 單丁
950蚊放

放 4/5 680企位

有意tg

求五月天 任何日子 1180
5/12 880

五月天 人生無限公司
星期六12/5 A5 4張連位
tg你開價

放
12/5 880*4 D2
3800=4
有意留tg

換飛

11/5 680 兩張 F2企位
12/5 680 兩張 F1企位

想換
11/12 480/680 兩張坐位

放 五月天
6/5 $880 兩連坐位

有意

原價收任何一場單丁坐位, 除5月6

買漏左一張
跪求5月4號680 f1企位一張

補番個tg

880又點會F1/F2啊

收11/5
880/1180 x 2

收 五月天 5/12 5/13 480/680 座票
+120
有意

放5月6 a5 4 連 pm

放5月6（日）
東亞飛1180

Tg: rickyng11

買少左一張
希望有巴打幫到手

放5月11號星期五＄880A5坐位 OR原價換5月4號 480/680坐位
TG：totokiki

放最後2連位 A4 頭場 PM

tg ricky2512

有張880 多左 有冇人要

放 五月天
6/5(日) $880 x 2 連位

有意

B5先岩 夾到交收地方再平

5月5 $880 2連 E1 換 同一日 $480 2連 或 $1180 2連 會補返差價 想坐前d或者後d 880好唔嗲唔吊
Tg:

6/5 880
想換13/5或6/5 480/680（坐)
補差價

放 5月5日, $880 連位2張,block c2

或者4號都得

放13/5尾場 $680坐位 非原價

換票/買票

5月6號$880 E區2連
想換6至13號任何一日嘅$1180/ 480 2連（補差價）

或買$1180/ 480 2連 （牛就不用了）

tg: Jan597

放 5月11日 $880 B5 2張 加小量手續費
或換 其他場$480 梯級坐位
tg: totokiki

放尾場
企位 兩張
原價+20蚊手續費
TG: messi520

收4號 1180 或880 正面2位

有既巴絲打請你tg 我

求頭場正面$880/$1180
可接受小量 手續費

引用錯

放4/5 $680 F1 2連
原價+$20手續費
有意：

想交換/買場次：5月4號 $1180 張數：2
現有場次： 5月11 A4 $1180 張數：2

有意

放五月天

4號星五 E2區x1張 正面x行

5號星六 E2區x2張 正面x行 hold

6號星日 A5區x1張 正面w行
6號星日 D2區x2張 右側v行
6號企x2

11號星五 C2區x4張 左側m行
tg mdmd55

求五月天480x2/x3/x4 黃牛不了 加少少都得
留tg

收5/5 680 F2 x2

合理價放

4/5 $1180 兩張
5/5 $880 四張
12/5 $880 四張

詳情tg

合理價放:

12/5 $680 企位 兩張
13/5 $680 企位 兩張

可TG:

收 五月天 5/13 企位 2 張
每張 +120

換飛

11/5 680 兩張 F2企位
12/5 680 兩張 F1企位

想換
11/12 480/680 兩張坐位
（480唔洗補差價）

.

up

5月4號頭場$880正面台位 換 $480/680
Tg: totokiki

兩張換兩張 只換不賣

12/5 $680 企位x4 F1

放 五月天
13/5 $680 坐位 兩連 F行

TG:
HeiAAA

求
5 May - 680/880

Thank you.

想換飛

現有6/5 480 H2段兩張

想換 4號 or 5號 同價位

放 5/5 $880 C區

放︰
4/5 B區2張
5/5 C區2張

平放 4/5 680企位數張

放5月天 a5 880 飛

原價+手續費+一枝野飲

求 5.13 680 企位 2 張，800 1 張

求 5.5 680 企位 F1 1 張 或者 F1/F2 3 張，780 1 張

換飛
4/5 680企位x2

換

11/5or12/5 680企位x2

放 五月天
6/5 $880 兩連坐位
非天價

有意

換飛
12/5 880 A區2張
換 任何日子 1180 2 張
或尾場1180/880 [限正面台]

出售5月6號 企位 F2兩張
Telegram: Kaorange116

又俾人放飛機
放5月4號 A5 一張

要既留tg

合理價放

5/5 $880 兩張
12/5 $880 四張

詳情tg

求5/12號
480/680 2/3連 坐位

放5 月11 四連880

可換5月4/5 同價

求換飛
13/5 D1區 W行 $880x2

想換
13/5 $480x2

求五月天1180 880 2連或4連

4/5 A5*2
5/5 E2*4
6/5 E2*2
12/5 C1*2
13/5 C2*2

全部連位

超平價 絕非天價 有意 TG@Maydaytickethk

放13/5 尾場880 最後2連
E1 面台 1x號近通道
有意

收 5/5 680 F2 x 1

+120

放 13/5

680企位 2張

2018/05/04 星期五 下午 07:15

段: A4 行: G

段: A4 行: G

2連 正面靚位

2018/05/06 星期日 下午 07:15

段:B5 行: Z 單丁

有意

G行即係第幾行？洗唔洗用望遠鏡先睇到？

姐係第一行握手位

4/5 $680企位兩張
原價+一袋零食 只賣俾真五迷

放五月天
非原價

4號星五 E2區x2張 正面x行

6號星日 A5區x1張 正面w行
6號星日 D2區x2張 右側v行
6號企x2

11號星五 C2區x4張 左側m行

tg mdmd55

有一張11/5 既880 淨左

有冇人要？

可以原價+返個車馬費就夠

求480兩張

5迷求飛

換飛

手上 12號
1180 B1 BD行 2張

想換4/5/6號 A1/B1前排 2張

求13號尾場2連(坐位)

收坐位2張飛,唔係天價都OK

出售 五月天 合理價錢
12/5(六)
880票價 B5段 連位 現票
Tg @baeboy

Last 2連
6/May(日）
Zone B4 1180

Tg: rickyng11

有兩張6/5 $1180單丁位原價有無人要？比錢時睇錯左，兩張其實個分別係前後行數，打斜連住，唔隔好遠。

放五月六企位F2 兩張
原價加150
Telegram Kaorange116

出售頭場$880二連坐位，E2正面。
TG詳談

平放 12/5 3連 D區

有興趣

求5/5 一張680 f2 區企位既飛
有意pm

只賣不換 已有現票係手

5/5 A5區 Z行 2連
5/6 E1區 K行 2連

全部座號細number 對正台

有意帶價pm

放5月6號 $680企位兩張
每張原價+32預售手續費+一餐下午茶
只賣比真五迷

add唔到

試多次？

Sorry巴打唔洗add我了
朋友話12號唔得閒

你試下我

5/5 F2 企位兩張 想換 11/12 企位兩張

求仼何日子
480／680兩張

年年都買唔到

已買

可2連

放五月天
非原價

4號星五 E2x2張 正面x行

6號星日 A5x1張 正面w行
6號星日 D2x2張 右側v行
6號企x2

11號星五 C2x4張 左側m行
tg mdmd55

求任何場次 480/680坐位 3連或4連

超平價 絕非天價

5/5 E2*2
6/5 E2*2

全部連位

有意 TG@Maydaytickethk

tg@Drunkmen

求5/4、5/5是但一場既480/680/880 二連 可加車馬費 下午茶錢

有意tg @Drunkmen

原價放5月4號 A5 一張

@ alicekkkkk

06/05 A4 近通道位2連換 05/05 A區任何2連

放
6/May(日）
Zone B4 1180 - 2連

Tg: rickyng11

原價放11/5 企位 680 x 2
地點時間可以大家互相就

有冇人 880 2 連 換張敬軒 互補差價

sorry 1999 我用五月天 880＊2連 11／5 換張敬軒

放 4/5 880$ 飛兩張

可換黃子華任何日子，互補差價

放 12/5 D1區 3連
有意請留tg

原價放一張12號 680 F2
有意留tg

放
5/5 880
6/5 1180

A5 z排 非天價

垃圾大叔得班大嬸去睇

有冇好心人可以放兩張連位飛
11/5 or 13/5 ，有意請PM
Tg:

超平價 絕非天價

6/5 E2*2

連位

有意 TG@Maydaytickethk

你就垃圾

換飛
12/5 $880 A區2張 或
13/5 尾場 $680 企位2張

換 任何日子 $1180 或 $480 2張
或 5/5, 6/5 $680 坐位 2張

已賣

放五月11 880 兩張 d1

極良心

放5/6 企位 4張 每張700
有意留 Tg

五月天 加小量手續費

賣
5/4 頭場880*2 東亞未知位
12/5 1180*2 東亞未知位

或換 5/5 1180 ，或尾場坐位
（互補差價）

有4/5 $680坐位 雙連

想換

5號或者6號同等價位

平放
5/5 880
6/5 1180

最後兩張

13/5 $680 企位

合理價, 價合即售

求以下門票
11/5-13/5 880x2
其他任何日子 880x4
接受原價+100以內手續費
如有，請pm

5/5 680企位 換 5/5 或 12/5 680/480 坐位

8想原價放1張 5月6號 880

放頭場 4/5
G2區 c行 個位坐號 2連
有意pm 現票在手
有意tg

放5月11 $680 企位x2
朋友去旅行去唔到睇

TG：maydayzyx

放 6/5 4張1180連位 合理價就賣

tg:maydaysell

賣4/5 $880 x行坐位 2/4張
tg: ching476

求五月天1180

5月5日 880 2連或4連

放尾場 13/5 五月天 企位四張
680 +手續費+撳飛費
價合即放
有意tg

放5月6 日 a5 4連原價880
1200=1

打錯左 係G1區

想換飛
13/5兩張$680企位 F2
換4/5或者11/5既坐位$480或者$680連位

tg @Mayday329

放
4/5頭場 880*2 E2 F行
加$150

有2張 11/5 D區880 想換2張尾場 480/680坐/880

480每張補返200比我就得；
680坐唔使補錢比我；
880平換我可加飲茶錢。

放尾場 13號
880四連 現票
有意帶價tg

求
6/5 680 企位 2 張

1450 2 張，有意

放 4/5
a4 2連
a3 單丁

tg ricky2512

放5月5 680 企位 2張 可換張敬軒

平放
4/5 880 x2
5/5 880 x2
6/5 1180 x2

最後6張

原價一張 880 有無人有興趣？

12/5 b5

放13/5 880蚊飛 側台 4張

求換飛

11/5 $680 F1 2張

換

5/5, 6/5, 12/5 或 13/5 任何一日企位

2018年4月14日 12:28:27
放 4/5
a4 2連
a3 單丁

tg ricky2512

放
5/5
880 C2x4
13/5
880 D2x4 E2x4
非高價

換飛 4號換13號
880 c2區4張 可4換2 要補差價

只賣不換 已有現票係手

5/5 A5區 Z行 2連
5/6 E1區 K行 2連

全部座號細number 對正台

原價加d代訂手續費呀

只換不賣 已有現票在手
4/5 680 企位F1區2張
換 除5/5外 680坐位2張

放
4/5 880 X2
5/5 880 X2
6/5 1180 X2

想換飛
有現票
5/5 680坐位

想換
4/5 680坐位/880坐位

求換飛
4/5 $680 企位 2張
想換任何日子 坐位 2張連位
任何價位都得 會補差價
感謝

靚位

放5/5 $680 坐位兩連
換頭場$680 坐位兩連
只換不賣

TG: mayd18

13號 680企位 三張 想換 5號嘅480/680 坐位
有意

賣尾場 13/5
880四連
合理價，有意帶價tg

放13/5 880蚊飛 4張

放11號 680企位2張 加少量手續費
有意

賣 11/5 F2企位x2
原價加少量手續費

有意

求五月天任何日子 1180前排
5.5 480 2連或4連 680×3連
5.12 680×2 連

換飛
13/5 $680 企位 2張
換任何日子 任何票價坐位 2張
正面台優先

得番 5/6 E1區 2連

座號細number 對正台 地面座位

原價加d代訂手續費呀

3張13號 $680企位飛
有冇人可以同我換5號480 or 680
坐位or企位
Tg:

收 6/5 $680 座位 4連up

求一張5/5 880，可接受100以內手續費
如有，請pm

2張連號冇其他限制

賣兩張企位 4/5 不散賣

原價+手續費

Tg dorayaki777

4號 680企位 x2
想加錢換任何日子880座位，連位

收飛
4 或 11 或 12號
$480 或 $680 坐位 兩張連位
可比手續費 帶價tg

放 一張 $1180 A3區

5月6號

放4/5 $880 A5 兩張

放尾場 5月13日 $680 企位 兩張

放五月天，5月4,6 日 $680 企位各4 張， 原價加cityline 手術費

原價放6/5 五月天演唱會飛 企位 F2
有意 tg

放 4連 880 5月4

求兩張4/5 880 連位

放五月天，5月4,6 日 $680 企位各4 張， 原價（ 連手續費都唔收）

放尾場五月天企位680 *4, 可單張發售
有意pm

4/5 880 E1區 2連
想換
5/5,12/5 880/1180 (補差價）A,B,E區 2連

原價（免手續費）放五月天，5月4,6 日 $680 企位各4 張

放11/5 680企位兩張
原價+手續費
有意請tg，並請指明求飛。先到先得

得番 5/6 E1區 前排 2+2

座號細number 對正台 保證靚位

手快有手快冇呀

****原價加d代訂手續費

放
18/6 $780
2連 or 3連
連埋kkbox手續放 可換五月天$880
有意tg

我有880

已放

有冇人換飛
13尾場換11 5 6號 是但一日
680企位 換咩位都得

放13號$680
3張企位
原價加手續費
Tg:

想換飛

11號680企位 想換4/5/12/13相同位置

放4/5 a4 2連
a3 單丁
6/5 b5 單丁

tg ricky2512

求 5.12 680 企位 2 張

收 1450 2 張，有意

放 5月4 企位2張 $680 +20

求 五月天 任何日子 1180前位
5號 480 2連+2連 或者 680×3連
12號 680 2連
13號 880 2連或4連 1180

絲打4號企位換唔換

放5月4日頭場
G1區 C行 個位數坐號
有意tg

張敬軒kkbox 都未有飛點換

放尾場企位*4
原價680加250放
有意tg

放4/5 $880 A5 雙連 自出

放

5/5 (Sat)
$880 D1 Q行 4連

5/6 (Sun)
$880 C1 N行 4
$880 D1 L行 4連
$880 E2 U行 2連

有意tg

兩張
5月11日 680企位
原價+信用卡手續費

合理價錢

可議價

放五月天
11/5 880 四連座位
優先飛

收5/5 $1180 x4

放 4/5 頭場 e2 兩連坐位
每張+120內部手續費

放4/5頭場 G1區
C行 個位座數 2連
有意

6/5 企位 F2 原價放
最後兩張
Tg:

收 5.6 680 企位 2 張 - $1450

賣請

限五迷 原價960 放5月6號 480 2連

不散賣

條件如下：

1）唔好問咩位咩行咩區

2）回post同埋係post留tg

3）係tg send 過去幾年飛尾連 白紙寫上 你個連登名+tg名

4）交收日期時間地點就我

有意請tg

如果多過一人tg我
交收時間地點優先
其次飛尾

放 5月4號 880一張

希望夾到交收

放4/5 1180x2 只放俾真5迷 手續費$35@1 加少少 車馬費
有意tg

放4/5 1180x4 只放俾真5迷 手續費$35@1 加少少 車馬費 未知咩位
有意tg

原價+手續費

賣4/5/2018

F2企位兩張

tg
dorayaki777

最後 4/5 a4 2連
a3 單張

6/5 b5 單張

tg ricky2512

放五月天
非原價

4號星期五 E2區2連張 正面row x

6號星期日 A5區1張 正面row w
6號星期日 D2區2連張 右row v
6號星期日 企位x2

11號星期五 C2區4連張 左側row m

坐880>1100
企680>790

tg mdmd55

您好我有誠意的，已經Tg左您，不介意麻煩你看一看收到嗎，謝謝你

放尾場 五月天 企位 *4
850 per one
有意tg

放尾場 5月13日 $680 企位 兩張 原價

我有興趣買5月6號 2張企位 但係tg 揾唔到你

原價放頭場4/5 $880 A5一張
朋友去唔到 如果冇人要就放晒兩張
換飛都ok

尾場 b區前排 2張連位（中間位）$880

想換 5/6/11 $880/$1180 正面位2張連位

求1張 5/5 880,680座位 or 480座位
如有請

求5月11 f2一張

求12號2人連位
Tg:

5/5 (Sat)
$880 D1 Q行 2連

5/6 (Sun)
$880 C1 N行 4連
$880 D1 L行 4連
$880 E2 U行 2連

5/12 (Sat)
$880 C2 S行 2連

有意tg

放五月天尾場 680企位*4
原價加250
有意tg

原價出讓 （包番aeg手續費）
Aeg飛
5月12號（880x2)
有意留tg
如果多人既話有票尾會先考慮

跪求

收 4 5 12 13 680 企位

1450 2 張

有意

平放

5/5 880 x2

最後2張

求尾場
企位一張

放 6號 星期日 兩張 企位680
原價 + 手續費 + 下午餐

求1180 兩連 有意可tg

2連

出差2個星期前清哂佢

最後 4/5 a4 2連
a3 單張

6/5 b5 單張

超抵價! 非常接近原價, 快手有!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聽日青衣交收

放4/5頭場四張企位
原價加手續費

求尾場
企位一張 900

求pm

有事去唔到 放5月4日號 880座位 單丁

放5月4 頭場 880 4連

求換 2張880
5月5 aeg 880換5月12 880
Tg

求 五月天 任何日子 1180前位
5號 480 2連+2連 或者 680×2連或3連
12號 680 2連
13號 880 2連或4連 1180

換飛 5月12日2連 $880
有意tg

[只限換飛]

5月12日2連 $880
有意tg

4/5 $880 坐位兩張
想換飛 日子不限

放五月天尾場 680企位*4
原價加250, 可單張
有意tg

放 11/5

$880 2 連位 B5區

得番 5/6 E1區 前排 2+2

座號細number 對正台 保證靚位

****原價加d代訂手續費

[只限換飛]

5月12日2連 $880
想換480 or 680

有意tg

收
4/5 1180 2位
12/5 680 2位

放5月6日 a5飛 2連
pm

換飛 5月4日2連 E1區 $880

想換5/5或13/5 2連$880

有意tg

收 680 5.13 企位 2 張

1500 = 2

最後2張清埋佢

原價 4/5 A3 單丁 1180

6/5 B5 單丁 880

一齊買優先

今日青衣站交收

tg ricky2512

5月4 $880a5換5月5 $880a5/b5
有意tg

放
[6/5] 星期日 票價$480 4連
[11/5] 星期五 票價$480 H2區 4連
[11/5] 星期五 票價$1180 B2區 2連
[13/5] 星期日尾場 票價$880 E1區 2連

Tg: momey456

放飛

4/5 星期五
$880 兩張連位

A5區 t行

有意者tg

得番 5/6 E1區 前排 2+2

座號細number 對正台 保證靚位

****原價加d代訂手續費 // 或換其他人場次880$ pm 再傾！！

放5/5 $1180飛 A2區 一張

原價放 11/5 $880 D2區 2連
交收地點 綠色線
有意tg

最後兩張 平放！！
頭場 4/5 G1 區 C行 個位座號
有意請

放 6/5 正面B5 880 4連
有意pm

放五月天 680 企位 *4
+250
有意tg
t.e/kuma224

放
6號 $1180 A2兩張 (掂住延伸台)
11號 aeg $880 兩張 (未到手)

放
5/6 $680 企位x 2
pm

11號1180 a4
換
13號880正面/1180

原價

比人飛機

4/5 A3 單丁 1180 原價

6點半旺角
tg ricky2512

想換12號以外的480 680

收 5.12 680 企位 2 張，1400

有意

放
4/5 880 X2
5/5 880 X2
12/5 880 X4

1450 先啱

原價加手續費放
6/5 $880 東亞優先飛4張
有意tg

原價轉讓

6/5 1張 880+8手續費

tg Happyuyuyu

原價轉讓

11/5 2張企位 (680+8手續費) x 2

tg Happyuyuyu

最後2連****

5/6 E1區 前排

座號細number 對正台 保證靚位

****原價加d代訂手續費 // 或換其他人場次880$ pm 再傾！！

原價放5月天

11/5 880 坐位 四連

五月天 原價放一張 12號 680企位
F2區
有意 tg me

原價放11／5 $1180 A4 2連
或換13/5 $1180/$880正面

[換飛]

5月12日2連 $880
想換其他日子480 or 680 坐位

有意tg我 謝謝

［收飛］
求5/5 $680坐位連飛兩場

有意，

放 4/5 頭場 680 f2 企位 一張

放
[6/5] 票價$480 H2 4連
[11/5] 票價$480 H2 4連
[11/5] 票價$1180 B2 2連
[13/5] 尾場 票價$880 E1 2連

請pm帶價 即日交收

6號680坐位啱唔啱？

放五月天 6/5 880 4連 b5 正面 少量手續費

求11/5 880，680座位 2張
如有可

放五月四號a1 四連

放五月四號a1 1180 四連
原價加少少手續費

放五月四號a1 1180 二連
原價加少少手續費

有呀

原價放
6/5 $880 4張
有意tg

我經迪士尼訂，加左百四蚊手續費
都係八百幾蚊買
你o唔ok就咁換？

放五月六 星期日
F2企位兩張

Tg Kaorange116

咁no la 唔該哂

原價放
6/5 $880 2張
有意tg

放 $1180 Zone B2 四連位 6/5 (sun)

放B3 5/5 $1180 兩連

[換飛]

5月12日2連 $880
想換唔係12號既480 or 680 坐位

有意tg

放5月6號 880座位 2連/4連

求11/5 880 2連

原價放 12/5 $880 4張

push

放尾場 13/5 1180單張 少量手續費
tg: mcc2018

原價放頭場$680企位F2 一張 有興趣請留tg

臨時有事去唔到
原價放11/5 $880單丁一張
B5段R行
限真fans 有以前演唱會票尾優先

原價放

5/6 (Sun) $880 2連

現票
有意tg

原價放 5月6
正面 E1 880 2連，加$8手續費

有意

賣
B5 880 四連
原價加少少手續費

有事去唔到

原價放

5月6 (Sun)
$1180 x 4 (手續費$8張，郵費$35)
tg: YCC10

原價放飛
5月13號 尾場
F1 企位 $680 兩張
Tg: gakki5200

求480/3/4連 任何日子

尾場480 最後兩張兩連

原價放 5.13 尾場
3張 F1段(企位)
Tg: c4y4444

原價讓俾真五迷，黃牛勿擾

4/5 $880 *2
4/5 $880 *2 (東亞)

6/5 $880 *2 (東亞)

11/5 $680 * 2 (企位)
11/5 $880 * 2

放尾場$1180 2連

原價放11/5 680x2 企位
加 信用卡$8 手續費

原價放13/5 F1 企位 680 x4
有意請pm
Tg :

[正價讓票]
門票日期：2018/5/12
門票價格：HKD 880座位2張散飛 (不連位)
手續費：每張 $8
座位位置：E2段

散票，可以獨立買

tg:

五月天LIFE《人生無限公司》

6/5(日) $1180 B4段K行 2連位 每張+$8
主要係MTR港島線交收

原價放5月6 F2企位兩張

Tg : kaorange116

原價放
5月13
$680 企 F1
2張

原價放一張5/5 680F2 企
有意請

放 6/5 B3 AU 兩連
加餐m記錢就可以了

朋友甩底，轉讓兩張6/5正面880飛

放尾場 880 2連位 中間

［換飛］
5月6號$1180換5月11號$1180

五月天LIFE《人生無限公司》 (現票)
6/5(日) $1180 B1段BM行 2連位 每張+$20
6/5(日) $1180 B4段K行 2連位 每張+$8
主要係MTR港島線交收

有冇人放5號 3張
480or680都可以

放兩張5/5 $1180 B2段

有冇放尾場單張1180 a區

換飛

5月6日 680坐位2連 (AEG)
想換5/12/13日 880/680/480 2連

5/4 頭場 880*2 D1換5/6或5/11 480兩張
有意請留tg

頭場五月四號 星期五
1180 x2

正價加AEG手續費放5月4日680企位x4
港島線或觀塘MTR交收

可換子華飛

Tg:

原價

放6 號 680企位F2 兩張 +$6手續費

4/5 兩張$680 坐位 想換其他任何一日嘅$680坐位

五月六號 星期日 $1180飛單丁位x2

AM,AU行 原價

原價放6/5 $1180 B3四連位
有意pm

放 5月6

1180
B4 L行 4連

正價+aeg手續費

6/5 $1180
A3 AX行 4連有冇人要

求換飛
6/5 $680 坐位 x2
想換：11/12 $680 坐位 x2

13/5尾場 $880 2連

原價+$10手續費放俾五迷，有五月天專輯/飛尾優先

有意留TG

要1張680企位
Tg:

求飛 13/5 $480 x2/ 680x2 連位
TG:

放4號東亞飛 企位x4
原價

Pish

放6/5 $680企位2張，原價加購買手續費。

有冇人要880 5月12號既連位
岩岩買到 原價放 連8蚊手續費 就我交易地點 無人買就唔入去
仲有十幾分鐘時限
tg: mingyin123

求換飛
4/5 $880 4連
換5/5或者6/5 $880 4連

Push

平放5號 6號 12號 480飛, 收少少車馬費 平過出面黃牛

原價放 5月6日 (星期日) $880 2連位 D1
有意請留tg

Thank you !!

放 13/5尾場 兩張
$880+合理手續費

放6/5
B1 Bm
B2 AA 單丁

B4 D二連

放 11/5 企x3 原價加手續費

原價+CITYLINE手續費
5月11日 $880 C1區 2連位

真五迷放
9 號 $1180
11 號 $480
非天價

日期：5月4日 （星期五）
票價：$880（每張$8手續費) =$1776
位置：E2區
數量：2張

有意請加tg，謝謝！
@aasbbp

2連得唔得

求飛
5號480or680
3張
Tg:

［求換飛］
11/5 4連坐位想換 11/12/13號 880 4連
tg:

賣
6/5
A3 1180 2連

12/5
C2 880 2連

全部原價加少量車錢

原價賣5月6
880 4連位
680 企位

5月12
880 2連位

tg mingyin123

原價放
6/5 $1180 B3 AX 單張原價放
tg: threecheese

咁多人放, 係唔係炒燶左 ?

原價放頭場五月四號 星期五
1180 x2 a4

原價放
5月6 880四連
680企位*2

5月12 880 2連

tg mingyin123

尾場企位F1要嗎？

原價放6/5星期日 B3區 4連位
有意PM

放6/5
B1 BM 1400
B2 AA 1300

節目名稱: 五月天 LIFE《人生無限公司》2018 巡迴演唱會無限放大版 香港站
場地: 香港迪士尼樂園 - 香港迪士尼樂園幻想道露天場地
日期: 2018/05/05 星期六 下午 07:15
座位編號:
段: E2 行: Y 位: XX $880.00
段: E2 行: Y 位: XX $880.00
段: F1 企位 $680.00
段: F1 企位 $680.00

門票數量: 4
門票價格共收: $3,120.00
手續費: $32.00
總計: $3,152.00

Total 3152

有意留聯絡方法

有尾場13號F1企位

求換

仼何場的880座位(可補價)，680和480(不用補價)的座位

又唔好咁講，我都係靠呢到差唔多原價搵到兩場靚位

買左先知女女唔得閒
有冇人要5/12 B2區二連
齊頭1200張 冇人要我就搵FD睇算

求換飛

5月6號(日) 680坐位2連 (G1區 F行)
想換5號(六)/12號(六)/13號(日) 880/680/480 坐位2連

原價放880 d1 5 月6 日 4連

原價放5月12 880一張

明顯燶晒

原價放飛

5月11號$880兩張，E1區V 33，34

五月天LIFE《人生無限公司》 (現票)
6/5(日) $1180 B4段K行 2連位 原價每張+$8
主要係MTR港島線交收

放 12號 兩連 C2區
原價880 加少量車馬費

5/5 企位4張 想換5/6,6/5,12/5 既480/680坐位 可加錢

放東亞飛
11/5 680 企位 x2張

因買到頭場而放
原價680 + 信用卡手續費

有意請TG thanks

放5月4號頭場
680蚊座位 2張連位
東亞飛，有手續費

有意請

原價放東亞飛
5/5 $680 座位
H1區M行 x2
有意tg:wwinb

收5/5， 6/5，任何位置480

TG: cupnoodless

原價放 尾場 13/5 480 2張
有意tg

放6/may
1180 B4
原價+AEG$32+零頭
有意留tg

換東亞飛

6/5 480 4張
換11/5 480 4張

TG:aw9166

仲有兩張5號 bh側田，有無巴絲要？

放5/5 680 企位 4張

P

放 5月6

1180
B4 L行 4連

2300兩張

Tg: eddiewong9191

放

6/5 $1180 A3
AX 4連
1200 for 1

TG: messi520

放6/5 880 飛 E區x4 900=1

放 5月6

1180 B3 AZ行 2連

原價加 aeg 手續費

放最後一張
4/5
A3 區

1180 原價放

Tg ricky2512

用12/5 兩連480東亞飛換 5/5 有意tg

比原價低放

13號尾場F1 680企位

放650

持有13號880 2張
想換
同日13號480/680座位 2張

1200蚊放
6/5
B2 AA 單丁

放13/5 尾場$680 坐位2張

正價加AEG手續費放5月4日680企位x4
港島線或觀塘MTR交收
要哂唔收手續費

Tg:

放680企位 x2
5/5

原價放880 12/5 2連

[quote]正價加AEG手續費放5月4日680企位x4
港島線或觀塘MTR交收
要哂唔收手續費

放880 二連 12/5
原價+$8

有兩張

或換11/5 飛

5/5 $480 坐位 x2

換 12/5 $480 坐位 x 2

收 5月4/5/6 ef 區4連 原價加8蚊

原價賣5月12 E2 D行 $880x2

放6/5
B2 AA 1150 單丁

平放
5/5 $880
12/5 $880
12/5 $680
歡迎PM

冷靜d
你帶左頭個個跟住一齊減 對你無好處

淨系想放炸🙈

放6/May (日）
兩連 1180 B4
2300放哂2張

Tg: eddiewong9191

原價放 $880 5月5日 C1區 2張
有意 whatsapp 54081403

放 5月5號
1180 B2 AM連位

放兩張12/5 480東亞飛

放2張 4/5
$680 企位 東亞飛

放6/5 $880兩張
原價

原價加cityline手續費放5月4日兩張A5連位
係880入面最近嘅區 喺正1180後面 正面台

Telegram我

賣
6/5
A3 兩連1180
B3 兩連1180

12/5
C2 2連 880

原價加小量手續費
可換張敬軒或12號or13號兩連1180

5月11 五月天$880 兩張

換張敬軒 可補差價

Tg:

6/5
B4 D 2連
放2280兩張
可換張敬軒 星期日780二連

用 5/5 480 同你交換, 得唔得?

原價放2張連位
5月11號$1180
B3區AZ行
有意請留TG

原價放頭場680企位F2 一張
有意請Tg:

收坐位任何日子連位 兩張

原價放13/5 $1180 內部飛2張
每張1180+120內部手續費, 有內部單

多咗兩張 5月6日 $1180 B2段
原價加番8蚊手續費
有興趣可以tg我 謝謝

收12/5 $1180 4連位

480 680 坐位 請找我

唔要星期五六

Halo 有？telegram 吾到你

想聯絡你 留返個tg傾ok?

原價加手續費收 12/5 13/5
480/680 /880 (非C/D 區)
有意加

2連位

原價放6/5 $680企位2張

原價放

6/5 $880 C1 近中央 2連
11/5 $880 D1 2連

tg: threecheese

繼續放 分左手

5/5 $880 D1 區 兩張 原價放
5/6 $880 D1 區 兩張 原價放
5/5 $1180 A4區 單丁位 平放$1000

5月4日 頭場第1場 (兩張連位座位)
$880 C2 區, 原價 + $8 手續費放

賣
6/5
A3 兩連1180
B3 兩連1180

12/5
D1 2連 880

原價加小量錢 每張唔過100
可換張敬軒或12號or13號兩連1180

6/5
B4 D2連
B2 AA單丁
Tg傾 原價/平過

原價680放
4/5 企位*2
6/5 企位*2

有意pm

放6/5
1180 b4 d行2連
2280兩張

收5/5 680企位一張

五月天 5月4號頭場
680蚊座位 2張連位

原價放，aeg飛，有aeg手續費
無其他費用

有意請

原價放2張連位
5月11號$1180
B3區AZ行
有意請加TG
@aasbbp

原價兩張 $880

6/5 (Sun) E2

原價放 6/5 企位2張 F2區
TG

5/6
兩張連位 b4 d行
1100@1

放尾場13/5 $880 兩連

每張原價+手續費$8

有意留TG

原價放尾場$1180 B4
tg: mcc2018

只有1張

放 12號880X2 13號680X2
TG:WANNAHEA

原價放
6/5 星期日
880/2張 E1
tg:

放
原價+$8@1 cityline手續費

5/5 $480 H2 x 2
6/5 $880 E2 J x 4 連位
13/5 $880 C1 x 2

1050@1
放
6/5
B4 D行*2
B2 AA *1

原價+cityline手續費
5月11日 C1區 $880 X2連位

5月11 五月天 $880 d2區

原價放+信用卡手續費

或 換

張敬軒 任何一日

可補差價

放5月4日頭場 $880四連位 zone E2
內部門票每張$120 手續, 唔係我袋你

收 6/5 480/680 坐位
連位兩張
有意

原價放

5/5 $480 H2 x 2
6/5 $880 E2 J x 1
13/5 $880 C1 x 1

tg:

tg我

我有一張 放比你
tg上面

收2張480,最好星期六，日
請留tg

賣
6/5
A3 AV行兩連1180
B3 AQ行兩連1180

12/5
D1 F行 2連 880

原價出售
可換張敬軒或12號or13號兩連1180

1000 蚊
放 4/5 A3區 AX行
一張

tg ricky2512

5月6號 F2企位 兩張 原價
Tg: Kaorange116

4/5號 頭場F1企位兩張
$680飛
免手續費
果日唔得閒 去唔到
只求讓出

放兩張4/5 $1180 AEG B4位
TG:

接近原價放

5/5 880x2
12/5 880x4

放5月11,12,13日
$680,880,1180
價錢優惠 有意歡迎查詢

原價放五月天門票 - $1,180
Hong Kong
5月6號 $880 x 2張 +AEG手續費 ($32/張), C2區
5月11號 $1180 x 2張 + 網上手續費 ($8/張), B3區
有意請加TG
@aasbbp

5月天 4may c1區 $880 2連+ $120內部認購手續費

Pm thanks

有 黃子華 7月24日 $280x2連位
換
五月天 任何日子 $480x2連位 補差額

買錯5月4 E2 $880 x2

求換
5月5 同等飛

或者$2345出售 我自己都係呢個價買

係咪有人用張敬軒飛換 想睇軒仔

原價+20
放尾場(13/5)880
E2 2連
D2 4連

原價
放4/5 680企位 4張

原價放五月天 單丁門票

5/5 $480 H2 x2
6/5 $880 E2 x1
13/5 $880 C1 x1

有意請tg:

5月4日 原價放
680 +120蚊內部手續費(有證明)
數量:兩張連座位
有意TG: lihk777

要2張連位 5/4頭場
不限價位1180 880 680座位

有意請搵我

全部$680座位

5月4 H1區G行 (4連)
5月5 H1區E行 (4連)

Tg:

求換飛
5/5 $880 2連
換12/5或者13/5 $880 2連

原價+cityline手續費
頭場4/5 $880 C2兩連

原價+手續費
6/5 A3 AX行 4連
TG: messi520

原價+cityline手續費
5月8號 C2 $880 x2

放13／5尾場 企位兩場 就交收地點
加餐老麥

TG: pigpigmilk

放 5月6日 $480 四連位
加東亞手續費

13/5 $1180 B2區 兩連

放6/May (日）
兩連 1180 B4 row L
2300放哂2張

Tg: eddiewong9191

放5/5 1180單丁位 平放800蚊

先到先得 只剩一張

放6/5（日）880x2
B5區 (正面，880最前嘅區)
原價+手續費

臨時有事去唔到.. 單放一張

5/5 $480 坐位 + AEG $32 手續費.
Zone G2

放五月天 5月6日
4連位 $880
E2區 正面台

放6/May (日）
兩連 1180 B4 row L
2300放哂2張

放二張5月6日 F1區
1300元

朋友有事唔得閒去

原價放五月天 hk演唱會飛

5/5 $480 H2 x 2 非連位
6/5 $880 E2 x 1,
13/5 $880 C1 x 1

歡迎tg:

放頭場 4/5 $680企位
原價

原價放13/5尾場 單丁位
E1 $880坐位
要公幹去唔到呀

有興趣加我tg, 時間地點就你
tg: yogaintaipo

放 4/5 $880 D1 區 4 連
原價 + aeg 手續費

謝謝有意請

原價

6/5 $1180

A3 AX 4連位

TG: messi520

原價加手續費放尾場四張企位
有意留tg

放 頭場5月4號 680蚊坐位
2張連位
H1

原價加AEG手續費放

有意請

推一推

巴打你tg搵唔到你
我有興趣
Tg :

放6/May (日）
兩連 1180 B4 row L
2000放哂2張

6/5 $880x2 同價交換 12/5 或 13/5 $880x2, 謝謝。

Tg :

6/5 星期日
B2 AA單丁
B4 D行2連 1000蚊張

賣五月天 5月6日 880 4連位 680 2連企位
原價不收手續費
有興趣 tg mingyin123

可以用5月6日 680企位2連 換黃子華380連位 互不補錢

賣五月天 12/5（六） $680企位X2

TG: KassidyW

我用頭場 1180飛換任何日子子華380-680飛 補差價

放6/5 $880兩張
原價每張平一百

求5月6號 480或680坐位 2張連位

放2張非連位 $1180
6/5 號 B2-AM , B3-AU $1100@

Tg : kelvintingting

兩連換兩連

有2張 5月6號 $680企位
有意pm